(21fg) graphic design 定 digital marketing

利申個major係multimedia 兩邊都有讀
但後者冇工作經驗，但考左awards

如果上multimedia designer都要做幾年graphic design
Digital marketing 個出路同人工又多d, 不過競爭好似好大

從來唔怕ot, 只求穩多啲可以ot 完睇醫生

有冇media, adv, design fg入嚟圍爐

咁係咪要修練下coding

其實我graphics 都好屎，對比起art人嘅話

以前做個position 係mti designer?
宜家d mti design 全部當senior
你以前d工通常ot 情況如何

digital marketing可以同graphic design差好遠喎
例如做SEO, SEM呢啲係睇keyword多, 完全0 visual成份
如果你要做website, social media呢啲通常都好低人工, 要高人工一定要有data成份, 但又係偏離哂graphic design既野